等放榜入黎啦！17dse

好快就放榜啦
我簡左體育讀 希望收我啦
因為我係打開女排 想繼續依方面
如果佢唔收我 我就收得皮
成績我預左fd
你地簡左咩科？

推

哈哈哈哈 笑死左

好似無人係啱啱中六畢業 無人入黎

報左邊間u pe？
打排球？打邊隊呀

體育打得好唔使讀書喎 係最fit既年紀專心打上港隊重好

不自爆

唔算勁

唔打港隊成績又唔係標青唔洗旨意入到
Pe都講緊收好高